---
Mercredi 10 novembre 2021
---

À lire ? [ A New History of Modern Computing ](https://mitpress.mit.edu/books/new-history-modern-computing) Une histoire de l'informatique... mais en anglais. Est-ce que j'y arriverais ?

---

[Le livre blanc freconversionfemmesnum syntec numerique social builder marsi 2021](livre-blanc-reconversionfemmesnum-syntec-numerique-social-builder-mars-2021.pdf)

---

Que main et tête soit réuni

[Épisode 3/4 : Simone Weil, penser en travaillant](https://www.franceculture.fr/emissions/les-chemins-de-la-philosophie/management-4-4-simone-weil-penser-en-travaillant)

Simone Weil... Mais oui !
